推唔入係因為丟唔中

d火魔丟得近自己多過班狗， 人地緊係唔會退， 帶條迪卡隆橡筋去

丟到佢地附近佢地就會驚

冷氣軍師s 敢唔敢面對自己
連登冷氣軍師/返左工上連登既人入一入嚟

搞咁多野做乜丫
睇返以前獎門人遊戲開心下咪幾好，super!

都唔錯， 但應該冇橡筋咁遠同方便攜帶

先突擊爭取距離先扔

唔好扔咗先沖